只要兩星期後睇南韓同日本就知真正死亡率

全球起碼死1000萬人

伊朗

支那100%死亡率
韓國80%
日本 70%

香港 2%

支那都過撚左呢個數啦
訓左幾耐

支那個d幾時進化左做人

集氣死2%全部廢老藍絲

咁希望藍絲死亡率100%

同埋亞洲地區一定會有饑荒

蝗蟲就係蝗蟲